蕭生！你報料我來講！

好多大陸人有聽蕭生

大陸狗唔死都冇撚用